Twitter 邊個仆街拎舊圖fake Solomon Yue

訓唔著碌twitter
見到有條仆街貼舊圖仲要tag埋 solomon yue

搞到佢以為係今日
姐係以為係立左蒙面法之後既新聞
仲要retweet埋

唔知佢柒左會唔會嬲
之後少d幫你班仆街retweet

屌咪撚玩old news 啦大佬

up